[有線良心新聞玩完]有線向支那移動出售電視內容

有線寬頻（1097）公佈，和支那移動（941）旗下支那移動香港訂立諒解備忘錄，內容包括由支那移動香港向有線支付費用，以使用有線的網絡資源，包括提供電視內容。倘訂立正式協議，預期年期為20年，可額外延長5年。股價高開9%後，升幅擴大至68.5%，報0.15元，成交1,864萬元，市值勁升4億元，至9.6億元。

有線新聞只值2000萬？唔係掛，成報都唔只喇

由支那移動香港向有線支付費用，以使用有線的網絡資源，包括提供電視內容。

似係向有線買時段/台出節目

侵蝕第一步

邱達昌到頭來又係要甩手 當初接吳天海個火棒做乜鳩

笑撚死 執撚左佢啦

成報窮到連糧都冇錢出

有線新聞都有做d on9節目既，唔係第一次

最近係梁智鴻做主持既訪問節目，支那味甚濃

呢到D戇鳩連登仔仲叫人申請有線新聞plan,我屌你老母臭high啦

始終嗰老細都要俾吓面支國

又要馬兒好，又要馬兒不吃草，香港人唔科水自然自己揾水源

我9錢廿幾年前已經屌左：

支共狗先係至支持至叻玩資本主義！！！！

咩叫出售電視內容
有冇人解釋下

即係支那移動拍洗腦新聞片, 比錢有線, 有線負責播支那洗腦新聞片出街

多謝港豬用支那移動, 比錢預購子彈殺自己

好似調轉喎